# Configurando e fazendo Deploy
1. Entra na pasta do repositorio
  1. git remote add live dokku@cineme.com.br:wolksen_static
  2. git add .
  3. git commit -m "comentario"
  4. git push live master
2. Para publicar no bitbucket: git push origin master
3. Para publicar no live: git push live master
